深夜秒回

冇留意1001 添

hi

頭香

fail

巴打幾時出po 教食女

總之就好撚好睇

笑唔笑死

sor

大佬幾時CARRY我打啊

屌以為你係睇電影個套

食白果

扮絲食女記

？
電影果套叛道都有睇 準備３刷

辭唔辭職好？

早晨

on9
睇咁多次托柒

同唔同女去睇?

深夜啊ching

好撚有錢?

你係

今晚好好風

有就唔會冇女

吹到我個頭好撚痛

好睇咪睇多次
幾時介紹你果啲妹妹比我

都記得晒d劇情

唔識自己搵?

橙，果都冇得食

我明

做乜勁

檸檬我都冇得食

成屍大把貨

放入口 但唔可以吞

深你老母？

係ig見到關於ex嘅嘢 發現仲好關心佢

絲打好大壓力?

sam
都唔知搵返我做乜柒
覆覆下又唔撚覆

揾唔到
我真毒

搵你 攝時間

當你狗咁撚

我都係

呢度得我係真毒啊你老母

siu5siu4

做佢d寵物

起碼可以令佢笑

我係double毒

同你老母深喉呀屌你老母

消失哥一聽把聲就好mk

真

有毒唔食得姐，再揾過第二個
你得ge

mk仔有咩咁好笑呢

屌你老濛

你係泡菜狗老公喎

我老母唔是les

假的 別嚇我

屌你呀 溝唔到佢地
毒撚我見到佢地都講唔到野

放低唔到 但又發現唔可以再搵佢

真的，事實擺在眼前了
ho back

溝佢條仔

又屈
頂唔順自己把聲
成日練點樣ｃｈｏｋ聲

佢好似單身

王菲 首冷戰 好好聽

溝佢個妹
之後見面同佢講
你成世都要見到我

改過個夠 推得快左

個名*

你有冇去過同佢揸揸手

block

你chok 過峰爺喇

黎黎去去咪又係你地推

食個傻先
886

食傻定食女啊

傻都唔識?
偽毒消失

曖昧好聽d

agger

佢無妹

徘徊在似苦又甜之間

冷戰啊

我係見到我朋友同佢一齊嘅近況 我已經無fol佢

1945 ?

你朋友真識揀女

佢✔✔你
已放棄了

粽女
清玩開綑縛？

未讀姐
咁緊張

hahahahhahah

我就唔識呢d 既
岩岩先走去google

扮未讀

鐘 同 紙?

有開last seen咩

讀了 有點冷淡

Brotherly kiss

太正
不能正視

有

玩厭了

原來係你

不可以不可以

又放閃

我朋友女黎

dllm

唔係仲係同一個圈子算係咁

已經係了

我唔會用奇異眼光望你

是不是誤會了

我叫紙仔錫你

係你

但佢個心喺你度

召喚 鐘紙圖

@詩詩

但我發現我心中還有她

blocked

叫得咁親切做乜鳩

唔準

唔俾

關你撚事

分開左幾耐

厹

半年了

長情毒撚

基味濃

知都唔好講出黎

喜歡

睇大娛樂家先

詩狗，我睇錯你了

我錯了

唔幫u了

係

開心 有hehe

岩岩睇左句無一個男人放唔低前度
唔知我又放唔放得低

時間會沖淡一切

希望啦

好撚熱鬧 雖然得幾個人

dklm

揾左手

我鐘意呢種
幾個人就夠

有冇咁大聲

佢食女食到嘔啦

禮拜一?

咁快就想約人

格下劍又要問下你意見咩

巴打見點啊

不用太上心

ＯＫ

正確態度

左右手
兩個

....

咁妹妹呢？

佢拍拖

cha cha fan?

who chacha

窮人唔好生仔

打機未

當你狗咁屌 爽

冇力

啱啱OFF左
泡狗唔打

咁你呢
冇d主見

唔打囉
咪答左你
星期一食晏？

睇你

我睇泡狗

又一對gay佬

病到想死

橙

聽日先有?

有返小喬

好正

又黎呢d自虐片

上面兩個死MK

笑撚死

做乜唔計你

好多都好中

返工未

Hi

番左一日半啦 有多少壓力

睇完戲

d同事點
禮拜五先返工咁搞笑既

終於

今日咁夜
又話攰

幾好 遲下就唔知

幾好睇

你？

聽日睇

我fed 都話新工頭嗰兩個禮拜都係俾你熟吓個環境先

啲歌鼓勵

@鍾@紙

好事

望就咁望啦 我都希望2星期之內上手

D福利津貼正撚到

唔可以俾自己靜

之前reject2個offer絕對是正確

你唔係做過咩

塞翁失馬
有啲咩福利咁

做既性質唔同好多

正

飯錢車錢 14個月糧

轉行咁？

痴線點包飯錢

都係個行

聽歌

大公司福利掛

肛位唔同？
你係最細定有返咁上下地位咁

聽咗好多
唔知自己想聽咩

情歌？

有冇20k

咁仲有細過我既
我條team我就最細

20k搵狗做

情就會跟住唱
日文咪治癒高啲
英文就rock d

睇落好大咁

果然個個50k up

又lag 機
唔係全屋都用唉瘋真係想出返部Sony

Why sony

依家6+

細個第一部係se
有轉過用Nokia
但跟住出都係出返Sony

唔會返嚟㗎喇
我仲諗嚟做乜

對唔住屋企人

俾我自私一次
唔想再做害人

笑死

唔緊要

日文都唔明

【LIVE IN HONG KONG 2018グッズ情報】 6月23日（土）開催の香港公演での限定グッズですが、 こちらのTシャツとタオルの販売が決定致しました！ 会場ではその他過去のツアーグッズの販売も予定しております。 是非チェックしてみて下さい！ 販売時間等に関しましては追ってお知らせ致します。 #EGOIST

［多圖］如果身邊有狗公，你會點處理（2）

秒回下

靚仔就唔算厹

驚唔驚有一日醒返見返到世界

唉

？

？？打多次先

唔識點講
份工真係岩哂我想要既野
但我學野比較慢 自己會比自己壓力
好怕做得唔好 比人炒 明明岩岩先番左一日半

tmr need早起

唉乜

見唔返*

又諗起佢

有壓力先有動力

岩既
明明manager今日先叫我慢慢黎 佢話你唔識好正常架姐

我一直都唔想見到個世界
依家都係
不過依家我有啲事要去做
所以唔可以放棄住

失眠了

佢都叫靚仔咩

純粹分享下 我同呢位男友離離合合大半年 最終而家先真真正正一齊 但我仍然覺得安全感不足 我知佢好忙 又要忙實習 又要兼職 但眼見佢同之前女友既放閃post 我心就酸起來 我唔知點同佢開口 我其實都好介懷 佢點解唔將我公開

請咗同事食飯未

打咗成日機都失？

好過我呢啲毒撚鍵盤戰士

應該係打太耐

有咩事咁偉大

可能未係時候

地下情？

我都瞓唔到
明明覺得攰

幾時有藉口俾我一走了之

我病緊
你聽日放假？

放假啊

琴日見有人話跳樓都要等十分鐘先死

沒有機會

又放咁撚好

失業

呢幾日係開心
但唔係我想要嘅嘢

我先係失業

做咩事咁開心

頭落地係咪好難

唔想知

好似有人喺身邊咁陪自己

完全唔靚仔，仲要米7都唔知有無

你就好

有嘢做忙緊就分到神
但絕對唔靜得

點解你咁正面

都好過我
有本錢做靚仔真係好

負面會令到個人好攰好煩

假
好似啊

還好啦

我連假象都冇

我控制唔到
喊到枕頭濕晒先瞓到嘅日子好難過

好慘...

其實之前返工會係咁諗
我咁努力做咩
做做吓又冇晒力

冇希望冇失望

呢個post都好負

應該醫唔到

請不要消失希望

係我姐

慎入

好快唔負

凡事無絕對

我理想嘅世界可能唔存在

我本身都好負

可能真係存在呢

錯
瞓醒仲辛苦

瞓耐啲試下

我出到嚟可以好似傻仔咁
係咪戴慣咗面具

有幾傻

訓醒又要孤鈴鈴一丁友過一日

開始有睡意 感動

唔識由內心發心咁笑

有朋友就好

我見識唔到

搞吓笑掛

<-我

朋友唔會陪到你好長時間

恭喜

時間問題

姐係點

晚安

除非你是我 才可與我常在

放返低部電話先

其實呢個世界冇人可以永遠陪到自己
呢個係以前人地教我

去邊

乜歌

差不多

另一半

試吓瞓掛

成立合眾國 統一世界

六點零瞓咗三個鐘

唔會 始終都會有厭倦有完結一日

加油

中二病就睇醫生喇屌你老母

你哋唔係相愛

所以比人飛

sorry唔好嬲

起碼有開心過

請食飯

另一半都會死㗎

Sorry亂入

邊張信用卡最好用

我係所有人面前都冇負面情緒，尻尻下笑笑下，搞下笑

已經俾泡狗屈要請佢食飯 無錢了

都行咗大半世

恒生/渣打？

不過最緊要係有錢
利申：無卡

好耐了

黑卡

啱啊

我都係
唔知點解會冇咗平時好負嗰種情緒

M記

開心嘅回憶嗎

我係一個憨尻仔

唔一定大半世㗎傻豬

可以話係

諗住買個開心樂園餐比佢算數

我仲on9喇
明知係player 仲唔肯放手

意外？

好好回味吓由初相識到分開

葡萄

因為我地太善良

你永遠估唔到會突然發生

電腦有無得POST相上IG？

唔了 唔想回望過去 展眼將來好過

人善被人欺

我係個好識安慰自己嘅憨尻仔

你盡咗力就得
佢唔會怪你

用手機

我唔識向前
成日停留喺過去

好撚凍

我覺得自己害到佢咁

死神來了

被人欺又如何，人地對你幾衰都好，只要你唔對返佢衰就夠

發生咩事

衰唔到

咁就夠

比你揀下年入普通大學
定係等多年入名校

點樣變到player

名校姐係咩

寧願自己哭，也要讓你笑 我係咁

出名大學
例如東京大學

收埋喊咗好多次

點解要做player?

我已經變左player

一年係追成績？

唔會再喊

算啦我唔想好似借佢博同情咁 我咁啱路過見到出句聲覺得認同而已

係
係因為名校收名高d

因咩事

令自己唔喊有好多方法

呢度每個人都平等
你肯講就得

咁一年係full time ?

真心依家啲女仔好容易變心，走咗去好容易，我多過一個女朋友安全好多

可以點
我每日都係等死

你都未答我你嘅選擇係乜嘢

係囉點解嘅
咁易變心係咪男嘅都有責任

名掛

我好識安慰自己但係唔係好識安慰人

唔駛啦多謝 有啲嘢自己承受好啲

我覺得點都有D

條女既問題，男人唔同女人，男人可以對每一個女朋友都好好，但女人係走撚左去

被安慰嘅人只需要有聆聽者

但係讀名校嘅話呢讀大學嘅時候已經21歲

撐住
呢一刻仲有我陪你

i am here bro

平時點好都冇用
佢覺得你唔夾嘅話點救都救唔返

我無事 突然發神經姐

女人淨係會揀自己唔開心嗰陣
邊個陪到佢就揀邊個

問心無愧，只是無緣

有心唔怕遲
條行點行都得

一齊發
大叫！

咁又一齊

你講左重點 通常通常兩三個都走咗一個，我對剩返嗰個就最好

想抖吓
Sorry

但未瞓

比人投訴呀一陣

你分到神咩

所以我都未放低

掩住個口

那動人時光，用常回看

一齊努力
唔可以崩潰

我冇崩潰

痴線
Btw多謝你

原來隨便錯手可毁了人一世

呢個世界太複雜而我又太天真

講起複雜又令我諗起班fd 班仆街成班講另一個fd是非 然後平時扮無事一齊打機 好醜惡

你唔可以控制佢地講所以只能控制自己

所以我好少埋堆鳥 佢地對得佢咁 難保對我一樣 我無謂自討無趣

-./

=.=

睇黎大家訓晒，係時候飄走

你都早d訓啦bro

我會的朋友

我又上水
剛落場飲酒睇波

晚安加早晨啊兩位

醉未

沖完涼就訓

有冇瞓到㗎

唔好嘔啊

不知幾爽

Mk 仔又去邊蒲嚟

練波

凌晨練？

早

有啦 兩個鐘咁解

多你一個
Ya

Hi bro

zzz

再瞓

好

bb

可能下次唔瞓

勁
食女

咁起身未
我床上聽緊歌

啱啱飲完茶返屋企添了

請我

講呢啲 一陣變到金鐘咁就無謂啦 啦

又唔係好多人

想去街

怕羞

咁熱

我地唔怕

但係我怕

邊撚個仆街負皮

但仆街其實係我 成日唔小心禁到sorry

但係你負皮埋自己

係 好易hi到

笑死
飲茶食咩多

你日日都出

小籠包

聽日全日係到

食親都辣到條脷

聽日咋

我都有時會 不過真係好正

唔識吹吓先食？

吹？

你有幾把炮呀

Weak

我都唔知 之前分手都係我講 係佢喊住求我 我心軟 但而家就佢有時睇完唔覆 我就會有啲唔開心 我知我唔應該咁 但無安全感既人 真係控制唔到 我寧願佢唔好睇個信息 總好過藍剔我

用口吹啊弱智仔

日日都留喺屋企咁囉

過去很美好

同女去行街

其實有第一次分手就會有第二次
見唔少
分得就姐係大家都知係唔夾
再一齊返點都會有仔刺喺度

心軟係人都會
你仲相信佢會改先俾機會佢姐
向好方面諗
係咪佢本身好忙
睇咗都唔記得

咁梗係去

想屌 女

dklm tvb播乜鳩爸爸去那兒

call g

2018年仲有人睇tbb

屌你老味TVB都睇

琴日叫左

九龍灣女女女係你？

今日做吓孝子先

毒撚茅嘢做

俾j圖？

打G？

冇電腦用

想一生看下去

係既 唉 衰就衰在我返工太得閒 就好緊張佢點解睇完唔覆我

唔好太上心
辛苦嘅係自己

請老豆食飯
睇你mk 仔唔識

辣殺俾人恰到上眼眉

我明
最好大家都係返差唔多工種
穩定到就得
一開頭大家都報晒行蹤就一直都要咁好辛苦

情聖

係男人就出去ione啦

幼教miss

自己砌過部喇屌

呢幾個表情真係好撚核突 到底品味有幾撚差既人先有勇氣用

佢砌過部咪又係比人搶左黎用

狗衝icon 正

屋企咁撚多人？

特別係呢個

終於認岩人

幾傳神

請老豆食飯未

啲圖好撚正
完全表達到我的心情

雞都好衝

佢地係女神黎

整咗容咪係

我信國人sally hana 天然

其他化妝
最多1-2個小整

食放題

冇計日本讀一定係加兩年

秒

我有比錢條女

幾時比個孫兩老抱下

港女先正

唔緊要喇
當旅行

佢生唔出

仆街連登 e個時間冇人
吹水台就咁拉落去都見返個post

唔抵得我有人氣？

唔係
因為平時吹水台 見唔到個post 真係要深夜先有時見到

一連三日假
係毒出晒街

幾時請我

最撚憎網吧

正解

威到

昨遲人

mk jai唔識字？

自己回自己？

窮撚？

yes

跟女神搵食未

屌緊

fake 9 me 無人安

發左個***（？？？？？）好夢

中二病少女呢？

我就係

偽毒車頭星期日點會唔出街

OK結婚
嫁比我

飲完酒關節痛

笑
顯示為離線姐

好型仔

瞓多陣喇

You好bad taste

I love EDM
I love Kpop
I love Gugudan心心❤

hehe GAY

佢顯性gay

食花生

佢又型又mk又gay

原來偽毒

樓上條on9冇見幾日又on9咗

我屌爆樓上老母
機都lag埋

車頭條mk去咗邊

我以為一堆表情下面會有其他嘢點知無

佢係我表弟嚟
有少少弱智
我會教佢下次唔好

辣殺
換機啦

一睇就知佢好缺乏你嘅愛與關懷

你啱，因為兩年日文學校，之後四年大學

哩排少咗同佢玩又發作

今晚有機用有冇人打

食屎狗幾時同我HE

沖涼

個邊係讀咩科為主

你算吧喇
一陣先自私開場

梳囉
小氣到

天蠍出名小氣

商科加日文

mk都出名，

安未

未沖涼

又LOL?

Now安
等埋

okok

陣間用

要睇下你努唔努力啦

我用開藍眼白龍

我晚晚對住你都好環保架

無skin

JM9

玩緊

屌我想睇rm

睇MK車頭未on

出緊街
有排都未返

屌
好似見到初戀
點算

hello moto

佢瘦咗

屌下西

男人老狗唔好咁扭扭擰擰啦

不要暗戀

去表白

屌到悶

女女女？

屈G

唔做犯法野

問佢今晚夜唔夜

毒撚打吓飛機當屌咗

健太最近點

記得俾夠錢

今晚新月
夜鳥

ＯＮ９

weak

好悶呀

唔識天文？

正咗

變唔到身

食傻

今晚新月咩

冇你份

盲嘅都睇到

拎嚟打丁

你唔健康

食左半個飽到想嘔

太弱

咩傻

達瑞斯改勁咗

女傻

陣間打巨神兵既話 是咪又會BUFF左

安未？

幾勁？

有肉有咸蛋

槌仔已經上1700血

未沖

仲玩埋啲垃圾game

男人老狗沖咩涼姐

巨神兵前期要祭品，呢個patch已經無用

吹牙

咁天空龍呢

天空龍唔錯，招雷彈清野幾快

一齊

不了

安未ar 柒頭

屌你老母

韓燒中

同囡囡jarjar聲 我dllm

邊撚個話全日係屋企

你唔係信食女怪講野啊？

ching心水好清

我好健康

晚晚都十次8次

bear ching long time no c

dllm Ｄ符文

全部炒車
我頭先場蒙多好勁

15

好彩帶吸血

有隻蚊入咗屋 要仆街了嗎

1001

I finally made it home

樓豬死左？

咬番佢

死咗啦佢

驚

你已經死了！

冇可能
我咬死你

咬啦臭嘅反正

隔住個moon都聞到陣臭味

唔係你以為隻蚊點死

臭死了，快d去沖涼啦

沖極都咁 仲咬唔咬

我射死你

What?!

射死你

射咩先

液體

唔同你玩了 原來hehe

樓下有人打人

成班偽毒唔見哂

今晚真係好靚,
啲post都少郁動咗

偽毒可恥

我真

我話左有新月睇

唔舒服

聽日囉

初五吖嘛

就黎中秋

端午得嚟又中秋

食飽飽瞓覺覺 晚安各位

今日又可以食傻嚕

我都差唔多

好掛住ex

食傻左？

仲未瞓

sam
今日搭狗鐵先疑似見到初戀

你夠係

dllm

個人簽名
…………………………………………………………………………

What's going on?

學肥c

on9, cc台關蛇帶頭先

個人簽名
…………………………………………………………………………

What's going on?

冇人識

五毛車頭大燈

我黃c

好辛苦
屌

點解呢個世界有女player

邊有咁早

好都好辛苦 覺得做人好廢

講比小弟聽

wa你都會負

點解話曖昧好過拍拖

各有各好啦

我都係人
不過負完了 明天努力

！？

唔洗負責任？

好
一齊努力

早泄

EX 仲恐怖過鬼

唔知幾時會出現
唔知點解又消失

游緊龍周水

唔叫

唉
好想去問吓係咪佢嚟

自己報名

可以咁講

屌你唔洗訓?

你試過?

早晨啊bro

報左

早晨 食傻？

慘 咁都要比人屌
試過咩

離島游

一陣整
紅豆餡on99

同人玩曖昧但唔認一齊

Yes

你都好早喎

幼教miss 教小朋友

打?

我係比人play個個囉好冇

瞓左4個鐘=.=

=~=

未想打住

收皮，你好似冇瞓過咁

你都會俾人披

點啊mk
太陽都落山先上水

食傻未

6點幾訓 之後8點比人叫左起身出去飲茶

不要再說了

未，胃渣難消化

摩牙

叫左你早d瞓
依家死得未

係架咩

detail

全部燸米黎
想食都冇得食

唔使瞓咩

唔sick食

sleep is for the weak

食唔到

想點摩法

唔瞓會爛面

\|/
唔洗客氣

爛左

岩先食食下蝦餃都差啲訓著

好眼訓咩

番歸未

訓左兩個鐘都冇

搞咩訓咁少

收兵

行緊街

87

威

好彩唔洗出街
唔郁都攰4

你填form未

依加排緊隊入紙

同老豆出街買野佢比錢
打死都出

隊尾排到ifc啦

叻

好慘

wa diu
咁撚爽
屈佢一筆木

遲左，做住後勤先啦

姐係汁男？？

no, 打雜

掃貨

有咩要做

啫啫可摸耳幫禾買嘢

問@糖糖

咪on9

似唔似做汁男咁樣

邊個係你女神

買what 係h&m

唔係行街咩你

我唔G

女朋友

係男裝區影張相先

冇得買

傻西先去男裝

買起你

汁男威過你

你頂上

你咪係lor
快d啦，好耐冇去過
影張相睇下有咩3買

katy

非賣品

我都識幾個katy
港女黎

所以直接送出

追

影相未

天真追我所追 只怕始終未登對

想要腳腳

j緊我啊哥

mk

我真毒

歌詞撚就是mk

唔好J啊哥
去J老豆，佢埋單

小天使都係mk

毒撚冇人權

mk妹

真，mk死

你腸胃唔好咩呢排

頭號mk車頭去咗邊

勁
食女食到咁夜

一代女神點俾人披

on9 俾你睇我啊妹咩

我有潛質做你妹夫

利申有六尺 訓係度果陣

著老西好撚型棍

雖然佢mk姐

圖?

邊撚到mk

圖

又扮毒

moto

緊係留返自己j

哩到得你同車頭係mk

我可以馴服到佢

神你老母

係，尋日先痾嘔完

自私mk妹

yes 佢地真係好撚mk

射左未

依度

糖糖>車頭>消失哥

e個真

＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞馬馬最毒

仲有冇事

馬馬G蟲

加番我ok?

no 馬馬係處男

依家冇咩嘢了

你比我mk

扮，成日去call g

yes我撞過佢

知唔知點解冇我個名
因為我毒到冇人記得

this推理

渣ga

Whatsapp點樣熄通知？

冇可能的

mute唔到？

唔同路架 你搵開早場380

ios?

你想熄咩通知先

群？

個人？

聲？？

識你

成個熄 不是一個

ok

del左佢

66666666666666
溝女王

咁係個人

定係群組

定兩個熄哂？

all

ios

whatsapp ＞設定＞通知

顯示通知果度熄哂佢

然後設定＞whatsapp ＞通知＞允許通知＞關左佢

溝糖夠晒甜

兩個方法都得

想識mk馬

真毒

扮毒

同你唔同嘅

俾人fake左

關哂佢

你呢度關左都得架啦

我第二張係設定入面搞

唔係apps 入面

兩張熄通知都可以既

屌你老母腳詈

搞咩

真是複雜

？ ？ ？

你張圖入面關哂佢咪得囉

我都唔G

back up完直接del左佢先，之後再down番

明明咁易搞都話複雜 唔好用ios 用番3310 啦

3310冇得上連登 點同你地吹水

唔準話我女神蠢

開上網用web版

剩係同我吹就夠了

扮咩有人搵

搵仔了 88

姐係收兵

141

where

071

條仔聽日飛去俄羅斯睇波 想死了

醒未

咁咪可以放心收兵

跟埋去

小朋友唔會識

wa diu, e 句屈G

大人網

屌，真係唔識

mk jai點會識

不了 佢同fd子去

搵唔返張圖添
071

順手派吓軍糧
男朋友又唔會撞到
完美

糖糖肯定巧rich

揾你d fd子去

邊撚到rich

毒撚咩都唔識

冇糧派

去俄睇波

幾時有腳睇

唔係我去

仲j 緊

唉豬有

我冇佢艾豬牙

pm me

我都冇

ok
pmed

wa diu
j十世都得

點解可以咁撚正

自私j

死mmk係唔俾你j

圖又無ig又無

我屌你老母呀

幫你打埋飛機好冇

射射車頭

是咪應該到你post j圖

pmed

原來你好呢味

gay?

um9

rewrite the star 正

屌你老母消失又話食
食你個閪

你又唔揾我
又無其他人食

通頂睇波 啱啱先返到屋企咋

原來堅㗎

又食左幾多條女

佢講左好撚多日鳥

問左佢好多次

車頭好惡
琴晚食女？

病緊

食妹妹

你食deedee

no, 食妹妹

more

病完未

有排好

我個fd仲on99咁 我應唔應該提佢 我又唔想好似挑撥離間 講是講非咁

1001

me

呢d野自己知就算

有啲慘

男人老狗都係咁講是非架咩

ys

998

你都有?

哩到咪係